<恐慌性拋售> 點搞呀! 華為P30機價跌得快過A股！

【華為機主嗌救命】嗱嗱臨喺fb「放機」！

#特朗普 夾埋 #Google 同 #晶片商 封殺 #華為，唔止華為，仲搞到香港成街「苦主」！

有買咗華為 #P30Lite 冇耐，聲稱只用咗一個禮拜嘅「苦主」，依家叫價$2200放售，行貨賣緊$2688。

另外，有買咗華為 #P30Pro 嘅買家就「騰晒雞」，估計佢喺fb出po都係想放機，但只識不停問「點算好？」，網民就好踴躍咁回應佢：
•keep住部機，最後一代支援Google service，一定炒得起
•留畀你個孫拍賣
•500蚊，排
•900蚊，pm me
•當相機用囉
•快啲賣啦，遲啲送都冇人要

依家P30 Pro(8+256GB)最平5000幾蚊，最貴7000幾蚊，今次除咗要多謝特朗普同Google ，真係唔知講咩好!

有 #先達廣場 收機佬話，華為手機嘅來貨同二手價即時冧，二手價起碼跌咗過千。

路透社周日（19日）引述消息稱，Google已終止與華為部份業務往來。這意味在中國以外地區使用華為智能手機用戶，將無法更新Android作業系統。
有新加坡傳媒報道，消息傳出後，網上買賣平台有大量賣家出售華為手機，有賣家以低於市價八折的價格放售全新的華為P30 Pro 手機。

美國總統特朗普再對華為出手，令華為不能再購買美國製造的商品。其中有報道指Google已暫停向華為提供軟件及硬件產品的「非公開源碼」更新資料，意味華為手機或將不能獲取Google提供的專屬軟件更新，包括Google Play Store、Gmail、Google Map、Youtube等的App。
新加坡傳媒《Mothership》指，不少網友收到這個消息後，擔心華為手機可以使用的功能會減少，即刻在網上割價拋售華為手機。我們到過這個以新加坡為總部的網上買賣平台視察，發現不少的新加坡網民在今日發帖，出售全新或二手的華為手機。其中全新的華為P30 Pro手機，市價要1398新加坡元，不少網民割價求售，最平開價1080元，足足較市價平兩成。而二手華為P30 Pro手機的價格則低至950元就「有交易」，不少賣家都聲稱手機買了不夠一個月，更揚言價錢可議，似乎是想止蝕離場。

平400搵鬼要
p30Pro 1500要左佢

哦……即係一旦啲app update，現有嘅華為機都會用唔到呢啲app

7000有三叔蘋果唔買
買華為
原來真係有弱智

個個怕變ZTE

笑撚死
手機台用支拿機果班撚𨳒做咩唔死出黎講幾句？

條路自己揀

跌得多 即係有好大升輻潛力
中國又贏

共狗01唔係寫左膳稿話會炒起

要保值點解唔買磚頭

趕住trade機嗎

有腦都唔會用鄰國國產機啦

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

愛國唔使成本？

依加部機咪有機會變磚機囉

點解無支那狗接貨？
支那有難都唔出手

P30 pro 1500內濟影相同上傳當相機同發訊息我諗ok

自己攞嚟

佢部摺機會賣幾錢

叫班保皇黨買曬佢啦

依家叫價$2200放售，行貨賣緊$2688

就算係無制裁華為 呢個二手叫價都好撚正常啦

惡意降價係咪拉得？

你估iPhone 咩 可以用幾年
支為用半年就壞啦

想問收一部嚟root打機有無咩危險

唔係可以自己刷rom?

輸打贏要...贏就得...趺就乜撚都唔得

咩料 對張圖有興趣d

刷左 無左影到黑洞既鏡頭的😂

你會俾美帝/支共 trace你手機

$400 當相機用都ok

An 俠唔係好勁既咩? 刷Rom係基本入門技能嚟喎, 怕咩無update?

放上閒魚賣

$500 收一部p30pro

買嚟寫android 都要事前鑿爛cam同mic先
$0先考慮

之前有個friend係咁話華為點好
$6000幾買部大陸機真係笑撚死

hardware殖入晶片接駁北京,仲刷rom?

買pixel好撚過啦
二千蚊買個電話返嚟仲要自己刷rom

新個部摺機點算
仲衰過三叔要回收

排200